[
    {
        "question": "তাদের কেউ কি আমার কাছে বইটা নিতে আসবে ?",
        "words": {
          "4": "to",
          "1": "them",
          "3": "come",
          "2": "anyone",
          "5": "from",
          "6": "of",
          "7": "take",
          "8": "will",
          "9": "book",
          "10": "me",
          "11": "they",
          "12": "the"
        },
        "answers":[[8,2,6,1,3,4,7,12,9,5,10]]
    },
    {
        "question": "আমাদের কারোরই মাছ খেতে ভালো লাগবে না",
        "words": {
          "4": "we",
          "1": "eat",
          "3": "of ",
          "2": "not",
          "5": "will",
          "6": "to",
          "7": "none",
          "8": "like",
          "9": "anyone",
          "10": "all",
          "11": "shall",
          "12": "fish",
          "13": "us"
        },
        "answers":[[7,3,13,5,8,6,1,12]]
    },
    {
        "question": "নতুন গানটা শুনতে ভালো লাগবে",
        "words": {
          "4": "nice",
          "1": "will",
          "3": "song",
          "2": "hear",
          "5": "the",
          "6": "good",
          "7": "be ",
          "8": "new",
          "9": "to",
          "10": "listen",
          "11": "here",
          "12": "everybody",
          "13": "it"
        },
        "answers":[[5,8,3,1,7,4,9,2],[13,1,7,4,9,2,5,8,3]]
    },
    {
        "question": "দীপক খবরটা জানলে দুঃখিত হবে",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "Dipak",
          "3": "will",
          "2": "knew ",
          "5": "to",
          "6": "be",
          "7": "news",
          "8": "sad",
          "9": "sads",
          "10": "know",
          "11": "no"
        },
        "answers":[[1,3,6,8,5,10,4,7]]
    },
    {
        "question": "আমি গল্পটা বলতে আনন্দ পাব",
        "words": {
          "4": "be",
          "1": "to",
          "3": "the",
          "2": "happy",
          "5": "shall",
          "6": "speak",
          "7": "I",
          "8": "tell",
          "9": "say",
          "10": "story",
          "11": "will"
        },
        "answers":[[7,5,4,2,1,8,3,10]]
    },
    {
        "question": "ওরা তখন সমুদ্রে ঝাঁপাতে তাড়াতাড়ি করবে",
        "words": {
          "4": "sea",
          "1": "be",
          "3": "to",
          "2": "they",
          "5": "into",
          "6": "will",
          "7": "quick",
          "8": "then",
          "9": "the",
          "10": "at",
          "11": "jump",
          "12": "to"
        },
        "answers":[[8,2,6,1,7,3,11,5,9,4],[2,6,1,7,3,11,5,9,4,8]]
    },
    {
        "question": "২০ ১৯-এর চেয়ে বেশী",
        "words": {
          "4": "20",
          "1": "19",
          "3": "are",
          "2": "more",
          "5": "the",
          "6": "then",
          "7": "is",
          "8": "than",
          "9": "the",
          "10": "less"
        },
        "answers":[[4,7,2,8,1]]
    },
    {
        "question": "২৫ ৩৬-এর চেয়ে কম",
        "words": {
          "4": "less",
          "1": "are",
          "3": "the",
          "2": "than",
          "5": "is",
          "6": "36",
          "7": "25",
          "8": "more",
          "9": "then"
        },
        "answers":[[7,5,4,2,6]]
    },
    {
        "question": "তরমুজ আমের চেয়ে বড়",
        "words": {
          "4": "is",
          "1": "big",
          "3": "than",
          "2": "larger",
          "5": "bigger",
          "6": "melon",
          "7": "more",
          "8": "water",
          "9": "large",
          "10": "the",
          "11": "mango",
          "12": "the"        
          },
        "answers":[[8,6,4,5,3,11],[8,6,4,7,1,3,11]]
    },
    {
        "question": "আপেল তরমুজের চেয়ে ছোট",
        "words": {
          "4": "small",
          "1": "than",
          "3": "is",
          "2": "melon",
          "5": "water",
          "6": "apple",
          "7": "size",
          "8": "smaller",
          "9": "shorter",
          "10": "more",
          "11": "then",
          "12": "short"
        },
        "answers":[[6,3,8,1,5,2],[6,3,10,4,1,5,2]]
    },
    {
        "question": "কুতুব মিনার একটি ১০ তলা বাড়ির চেয়ে লম্বা",
        "words": {
          "4": "Qutab Minar",
          "1": "high",
          "3": "tall",
          "2": "than",
          "5": "is",
          "6": "a",
          "7": "10-storey",
          "8": "taller",
          "9": "higher",
          "10": "much",
          "11": "more",
          "12": "building",
          "13": "the"
        },
        "answers":[[13,4,5,8,2,6,7,12],[13,4,5,9,2,6,7,12],[13,4,5,11,1,2,6,7,12],[13,4,5,11,1,3,6,7,12]]
    },
    {
        "question": "জিৎ কি দেবের চেয়ে বেঁটে ?",
        "words": {
          "4": "short",
          "1": "smaller",
          "3": "Deb",
          "2": "Jit",
          "5": "more",
          "6": "shorter",
          "7": "are",
          "8": "Is",
          "9": "height",
          "10": "than"
        },
        "answers":[[8,2,6,10,3],[8,2,5,4,10,3]]
    }
]
